\beginsong{Ice cream}

\beginverse
\lrep I scream, you scream, \textbf{ÆÆÆ!}
Everybody loves ice cream
Rock, rock my baby, roll
\textit{frivillig, kun første gang:} bam bambaram bam bam \rrep
Oh pepsi cola, oh pepsi cola
Everybody likes some pepsi cola, bam baram bam bam
I scream, you scream, \textbf{ÆÆÆ!}
Everybody loves ice cream
Rock, rock my baby, roll!
\endverse

\beginverse
\lrep Eg skrik, du skrik, \textbf{ÆÆÆ!}
Alle sammen står og hylskrik
\textbf{STEIN!} Stein min gode stein
\textit{frivillig, kun første gang:} bam bambaram bam bam \rrep
Vi vil ha Farris, vi vil ha Farris,
alle sammen vil ha Villa Farris, bam baram bam bam
Eg skrik, du skrik, \textbf{ÆÆÆ!}
alle sammen står og hylskrik.
\textbf{STEIN!} Stein min gode stein!
\endverse

\beginverse
\lrep Taktlaus, Taktlaus!
Ska'ru vi'ru værra Taktlaus?
Kom! Ta din \textit{instrument} med!
\textit{frivillig, kun første gang:} bam bambaram bam bam \rrep
Og me skal spela, og me skal spela
Alle sammen vil at me skal spela, bam baram bam bam
Taktlaus, Taktlaus!
Ska'ru vi'ru værra Taktlaus?
Kom! Ta din \textit{instrument} med!
\endverse

\sangbilde{ice_cream}{0.8}

\endsong